下月開騷得意忘形 吳業坤評張國榮台風勝技巧

出道不足三年已躋身一線歌手行列的坤哥吳業坤，曾被外間指他口不擇言，前日他在無綫接受《娛樂直播》訪問時又大發偉論，直指已故歌手張國榮沒有唱歌技巧，而梅艷芳比他好些少，更說唱歌只顧高音是膚淺、流於表面。

將於下月1至6日舉行演唱會、近日馬不停蹄四出宣傳的坤哥，前日亮相無綫節目《娛樂直播》接受主持人陳芷菁訪問。近年被指口不擇言的坤哥依然故我，在訪問中品評前輩歌手。

「高音係膚淺」

芷菁指每個歌手都想唱好live，但可能因不夠氣及技巧未拿揑好，坤哥即搶着說：「唔好理呢啲，唱得好唔好，唔關技巧事，唔關有冇氣，係個feel（感覺）同埋把聲！最重要呢兩個point，technique（技巧）係其次！」
其後越講越興奮的坤哥更大發偉論說：「你睇吓張國榮唱歌，佢其實technique唔係好……勁，但佢一上去嘅震撼、壓台，嗰樣嘢囉，佢把靚聲，佢個感情。佢好似講嘢咁，佢唔係唱㗎，如果你真係睇，你睇清楚，好似梅艷芳咁，梅艷芳technique好啲，但佢哋兩個真係……呢個係我個台，嗰種自信，最緊要呢樣嘢。」坤哥又指唱歌時不要着重高音，他說：「唔好理話啲音準唔準，啲音高唔高音呀，嗰啲係膚淺呀，好表面！」

大言不慚

報紙咁樣寫痴撚線

送佢上刑場

一定係得罪記者

衲dee咁早啊

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

唔理佢講得啱唔啱先，佢咁嘅輩份好似唔係好合適講呢啲說話。

屌前輩冇問題既 有錯就屌 不過公開屌就

衲dee 係咪就係 pp9

得罪記者多

個原文意思未至於係咁

人地主要係讚，記者淨係寫彈

呢啲垃圾幾時先肯收皮

目中冇人 妄自尊大

識唔識尊師重道?

有料既點都上到位既

唔係輩分問題，係人既問題姐，昆狗無資格以歌手身分講

紅左就話有料

推到坤狗做返棋啦
屌佢老母, 如果俾佢返強國一定會串到仆街+瘋狂奶共

話的士陳有料果堆平時係咪聽開電視雪花當音樂

坤狗打手入左黎每個comment負皮

乜唔係叫今日vip咩

可能俾記者做掛
正常邊夠膽咁講

嘩 咁大膽
梅姐同哥哥既fans一人一啖口水都浸得死佢

坤哥講得好！
連登仔對人唔對事

2008年09月17

下月開騷得意忘形
側田評張國榮台風勝技巧

咁多on9 source 都唔搵 舊新聞劣改都當真

似乎佢真係好唔受傳媒歡迎 明明個內容都唔係咁講，俾人講到係踏張國榮咁

系你老母咩

好在收制快

內你老母個地, 支那就支那啦

記者朋友

系你老母咩死MK

有料又唔返內地搵食得返juno

唔好俾佢停

點解佢仲可以係娛樂圈？

點解仲未有人肯封殺佢

蔡楓華

又炒車

呢條垃圾而家都叫有料

唔通林峰有？

當日廁田都係畀咁報紙佬煲大

抄撚哂車啦
source又冇一睇知咩事啦
究竟要幾討討厭坤狗同幾得閒先咁有心機改篇文
定係根本你唔抵得佢咁上位

連環炒車

作到 一至六日開演唱會？

其實我想問下點解要尊重前輩？
勁過自己就要尊重？
有師承關係？
有學過野？
同你有親咩大佬

我唔明有咩好屌？

利申從來唔聽坤狗啲歌，唔洗屈我打手
只係睇到呢個post 嘅留言覺得好好笑

港藝圈 Lavar Ball

吹水大會 佢邊夠料6日開騷

信咗樓主

講唱歌？批評？佢識條春咩

又集體炒車

炒曬車

內乜撚野地

衲狗咁早又發功啊？

頭幾個回覆好攪笑，輩你老未咩

原來係側田

衲dee都信
醒目啲啦金仔

有冇係屋企教老豆屌西

呻哥好波

我心水都幾清

有實力，咪大言不慚囉
但佢無

側田講就得

拜狐仙拜上腦？傻的嗎？

因為係娛樂圈

其實出黎工作都係 你可以我行我素 只不過...

出黎社會就明啦

一線 邊撚到一線

姐係咁, 有時同一句說話, 唔同人講係唔同效果, 呢條友真心膠定係咩

放埋source都繼續炒

你咪真心膠囉

唉…俾樓主玩撚死…我將呢單野同左好多人講…柒哂

衲dee開呢啲post係咪無轉ac

轉貼去歌迷會 坤哥會否玩完

你個名

所以咪話佢得罪記者囉

諗起有段時間eason得罪咗四大天王，沉咗一排

其實你可以貼好少少條link

坤哥狂串天王黎明，黎明勁嬲

要推坤哥推我呢個post好過啦, 有片有真相

換轉做
下月開騷得意忘形
張國榮評譚詠麟台風勝技巧
即刻大把人話講得好

評張國榮係記者耍鳩佢, 不 過佢本身咁講法,, 好似殿堂級歌手教人唱歌咁

今日rip
條友痴撚咗

連登幾時開番個炒車台

全炒

上面仲有人炒緊 痴撚線

老衲偽造新聞都咁多人信（包括我）
壹週刊偽造訪問就更加多人信

哪來的自信批評人 一線歌手吠死狗咩 佢啲歌一首都唔識

我仲心諗佢無啦啦連續幾日開咩show

證明大家好中立 就算坤狗都幫手數哥哥唱功

感覺而家出好多報導講佢係試緊水溫

我都係，除咗首陽光點的歌同原來她不夠愛我（仲係唔係全首歌識），其他聽到未聽過。
一線係CCTVB夾硬迫上去而已。

錯就錯在佢係偽毒

內容有錯咩？

Show Blocked User - 老衲-

改新聞咁仆街

直擊車禍現場

呢件垃圾斬好意思講人

淨係睇到開6場就知唔係佢啦

炒車啦

唔關得唔得罪記者事
記者知道呢期熱話係坤9亂嗡得罪前輩
寫佢讚前輩你地會咁多人入嚟睇咩
事實證明

樓豬正仆街仔##me

其一，想人尊重你，先要尊重人
其二，你唔尊重前輩，但其他人會。到時有乜野機會俾下面啲人上位，你估下啲前輩會俾邊個先？
你可能話自己有料唔使理咁多，現實就係比你有料既人更多，而且更識得比你打好人際關係
成日以為自己最勁最有料，其實你乜都唔係，你只係千千萬萬舊垃圾既其中一舊

大家都好想佢收皮.
間鋪蝕到破產

要睇咩前輩囉

哥哥同梅姐並唔係老屎忽，有份開拓廣東歌，佢地多變嘅風格為後輩帶黎好多參考。

廣東歌可以唱咁多年就係靠每一輩人努力承傳，先黎得呢一代可以繼續落去。

唔係要你又跪又拜，但對住有貢獻嘅前輩，要帶有基本尊重。

做人最緊要識分析

睇完內文先讚如果佢係讚哥哥

出道不足三年已躋身一線歌手行列的坤哥吳業坤，曾被外間指他口不擇言，前日他在無綫接受《娛樂直播》訪問時又大發偉論，直指已故歌手張國榮沒有唱歌技巧，而梅艷芳比他好些少，更說唱歌只顧高音是膚淺、流於表面。

將於下月1至6日舉行演唱會、近日馬不停蹄四出宣傳的坤哥，前日亮相無綫節目《娛樂直播》接受主持人陳芷菁訪問。近年被指口不擇言的坤哥依然故我，在訪問中品評前輩歌手。

「高音係膚淺」

芷菁指每個歌手都想唱好live，但可能因不夠氣及技巧未拿揑好，坤哥即搶着說：「唔好理呢啲，唱得好唔好，唔關技巧事，唔關有冇氣，係個feel（感覺）同埋把聲！最重要呢兩個point，technique（技巧）係其次！」
其後越講越興奮的坤哥更大發偉論說：「你睇吓張國榮唱歌，佢其實technique唔係好……勁，但佢一上去嘅震撼、壓台，嗰樣嘢囉，佢把靚聲，佢個感情。佢好似講嘢咁，佢唔係唱㗎，如果你真係睇，你睇清楚，好似梅艷芳咁，梅艷芳technique好啲，但佢哋兩個真係……呢個係我個台，嗰種自信，最緊要呢樣嘢。」坤哥又指唱歌時不要着重高音，他說：「唔好理話啲音準唔準，啲音高唔高音呀，嗰啲係膚淺呀，好表面！」

哥你老母
一你老母線

坤狗on9小陣當幫忙

憑咩講哥哥？好唔知醜

吓
兩登不嬲吹奏哥哥同醫神感染力高過技巧
由坤狗把口講出黎就變左負皮？

佢有乜撚野資格講 笑死人咩
呢條柒頭柒左咁多鑊 幾時先收皮

成2個鐘前睇已經見成班炒車
而家睇仲有人炒緊

Lm等睇坤哥畀哥哥、梅姐粉絲插

香港沿海，北上咪內地囉

勁過澳門賽車

其實如果佢真係深究唱歌佢唔會咁講

你可以對比下哥哥早期同97年個唱法完全唔同，95年打後，尤其97年果種係自然到不得了

我覺得就算EASON都有好多參考哥哥後期的唱法，如果比「自然」同似講野，哥哥比eason更高一級更有感情。你聽落去好似好簡單但背後有好多技巧係度，無咁上下經驗根本做唔出。

D人成日話感情、自然但你本身你唱歌都要有咁上下的技巧先有得有感情，因為你有技巧你先可以控制到同有好多細微的texture。所以好多人話克勤唱歌好勁，呢幾年佢都好努力，但其實佢聲線的texture太少，佢只係係佢小小的texture變化中做得好好，但其實把聲唔夠感情，斯文溫柔佢有，但火爆，熱血，玩味的聲佢無，呢一點張國榮就多好多範

玩完

痴撚線，衲dee咁早起身就玩鳩連登仔

一線歌手佢？ 有咩代表作聽下？
垃圾電視台搞個垃圾唱歌比賽推d垃圾出黎就話明星
仲好意思講技巧？垃圾娛記仲成日坤哥坤哥
你老母成個超齡中學雞咁款 行出黎叫哥？

別再炒車

炒車要炒到第幾頁呀

擘大對眼睇啦屌 反坤狗本身好合理 而家搞到膠化晒

就算係都唔好講出口呀
傻撚咗

如果唔係遲入黎 我都應該奶野

屌

花式自殺

去到第六頁仲炒緊車

炒車

明明係同一番說話
唔知點解覺得出自廁田無出自坤狗把口咁乞人憎

連登好多人奶廁田

見證成班睇野睇d唔睇d 講埋事實都繼續炒車

好彩睇到係衲dee開post ,唔係實炒車

老納好波

幾多車連環相撞

先唔講炒唔炒車 就算係莫須有都唔過份啦 佢個人本身就牙斬斬

恐怖過共產黨

坤狗想做下個蔡楓華

睇左都唔覺得係真

哩條友幾時收得皮啊

真係好多人盲反坤哥

假撚到

炒車炒到第六頁

連環大炒車

一朝得志

炒到

我都唔明坤哥邊忽得罪你地班友
使唔使憎成咁

坤哥講得岩喎....

終於肯自殺

呢家e神都變左神級果十劃追突有餘

側田評 大家都覺得冇乜問題
原因係側田有咁上下實力

相反坤狗評 大家嬲到仆街
原因唔係因爲輩份 係因爲佢廢ok?

上面幾個
內你老母地咩屌你老母

內你老母地

隔左成日再入番黎仲係有人炒緊

依個故事教訓大家
發表偉論之前麻煩花少少時間追post
如果唔係柒到你老母都唔肯認你

一睇就知假，因為中間夾左英文，坤狗呢件垃圾on9仔撚識咩，字都唔識多隻啦條廢柴

連登仔有車必炒

佢係厹 但佢今次又講得岩 無個位錯喎

咁撚鐘意大陸野 大陸明星你咪番大陸囉

假新聞我屌你老母啊樓主

好少見連登d人唔追post直接回

推post果d究竟係連登仔定打手？

剛愎自用...

因住坤哥被人雪☺

條友唔知幾撚醒，

成日特登做啲柒嘢你咪會屌佢

咪多人講佢囉

唔該唔好再理條友啦

仲炒緊
炒足差唔多一日

哥哥唱歌我都覺得唔係撚伯同學友嗰種實力派

咁側田我又覺得真係比哥哥好

平時連登仔就屌老屎忽文化，而家就講輩分

冇料點紅？你唔去紅俾我睇下

俾著係以前，佢一早做左蔡楓華二號

炒啦

連登囝憎人不外乎係無料+搵到食 加多個"奶共"

永遠支持土申哥哥

而家娛樂圈已經唔同玩法
當年無記係一個平台
比各唱片公司歌手亮相

今時今日 上得無記歌手
有唔少都係自己公司旗下歌手藝人
封殺左佢 即係倒自己米
不過偽毒坤 呢篇野出街後 應該會比人照肺

BTW 唔好講蔡楓華咁遠
雪雪雪 當年都只係講左句邪不能勝正 就霉左咁撚多年

系你老母！大陸仔唔識字呀？

gem都算屌你老母的士陳

gem都叫冇料？
你唔鍾意佢份人都唔能夠否認佢真係有料

改新聞嚟

支持坤哥報驚拉樓主條on9

係 但係偽毒坤到今時今日都可以生存係呢個娛樂圈度
絕對係佢生得及時

笑撚死 成班見到坤哥係咪都屌咗先

我唔信坤哥講好似篇報導咁流暢

好快就會變蔡楓華二號
放長雙眼慢慢睇啦

仲可以繼續炒
抄登真係多垃圾

咁少負皮既 推推先

的士陳有料
得啦，可以完啦

坤狗幾時仆街

佢其實讚緊人